車牌VU2733 車主被捕 幫手推

車入面得佢一個

求大家幫推到佢朋友見到

推

推啊

無人知佢叫咩名啊

入去retweet like reply

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

Push

推到有人幫佢

快起車主底

有冇人識上運輸署search車牌搵車主個名比星火救佢？

diu

幫推

痴撚線 爆窗拉人

facebook 有條片話車主比狗打爆玻璃開門拉落車

報復

612 721 831 101 114 1111

推啊！

push

diu popo 推

推 認車牌 救人啊

兵不厭詐

聽日三罷+做多樣野！

p

有冇車主frd

up

其他車主一尻LOOK 過去啦

甴近平

推呀！

幫推

佢阻左d狗好耐

推！！！

help pushing

咩事

pish

推 一定要救手足

寶馬車主都唔身

死火都唔撚得，痴撚線架，要過搭直升機啦死黑警

救人！！

佢啲fd出黎

佢啲fd出黎 推

似大陸9一貫做法

仲有無拉其他人？

Push!

retweet like reply

謝謝幫推

Pish

跪求唔喺中大現場嘅人幫忙聯絡
善衡、崇基、晨興嘅宿生
隨時Standby開宿舍門俾二橋手足撒退

頂唔到好耐 需要冰 好多燒傷

推阿

屌

Pushhh

幫推

721
811
831

推啊救人

似後生仔

我當時係車龍尾

落車行前見到有位咩背狼嘅女仕，當時相對平和冇打。

推 識車主既朋友請聯絡星火

幫下佢啦
佢都係幫手拖班狗時間先奶嘢

習曱甴

推！

一早睇到 已retweet
推推推

謝謝，一齊努力

有無朋友知道個車牌啊

中大人？？有冇識

推呀 救人

推 幫幫手

Push 救人plx

救人呀！

推推推

推1

救人！

人哋願意出手，你哋唔可以收手！以後無人幫手！一定要做！

推。

一車換狗車最少兩架！立即做！做到放人！立即做！

劫匪綁架

好人好報， P牌移不動

大家推之餘 一定一定要backup
每一個手足都唔係condom

有人跟進未

推！！！！！
有咁多車 一定有車cam！

請廣傳

中大生，唔好了結自己生命

救人

推 大家認人救人啊

仲未有人認到啊！！！

Tui

psuh 救人

推

有冇車主朋友？

堆

揾到未

推多次！！！

pushhhh

推呀

我識，可以點幫

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

聯唔聯絡到車主
車主平安？

已經有律師聯絡到， 謝巴打

手足要平安
多謝你

推！！！有冇朋友出黎認人？

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師